警察就係大撚曬？ 中產/消防員/街坊/店員/記者

五大訴告 已經擺左警察上台

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

軍政府個個都係有槍嗰個大L晒架啦

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

好快上呢套野